大家估下特區護照出年仲會唔會被國際視為旅行證件

香港孤兒

結果會唔會係渣火車頭俾對面ban
渣bno俾香港ban
全體仝人合家剷

被國際視為間諜

升格做中國護照

如果香港人無旅行去 仲會唔會繼續返工

去到咁點止去唔到旅行咁簡單
所有香港人唔可以誇國來往
飛機/船全部冇香港人做得
冇外國護照既全部冇得去外國傾生意
諗下都興奮

求下港奸賤共繼續加速唔好停

要拎晒2本先可以出入境

zoom 囉
而家d 公司都cut 晒出trip 筆直

唔得架，航空公司要收你護照資料
呢到會ban左bno
之後要俾對面，呢到會ban火車頭

IATA系統入對家要嘅only
唔係好多敵國都唔會有往來航班

過去一年連晚飯出街食都冇，大家又咪係咁返工
喺香港做統治者真係好撚爽

真

如果係咁廢bno政策就收得皮

再禁就要北韓、古巴級別

Staycation 到2046

外國邊有兒共咁小家